因應十一特殊情況 部分康文署設施提早關閉

部分康文署設施提早關閉
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
康樂及文化事務署今日（十月一日）宣布，由於附近或會出現特殊情況，深水埗區楓樹街遊樂場；沙田區沙田大會堂和沙田公共圖書館；以及屯門區屯門大會堂和屯門公共圖書館已提早關閉。

此外，灣仔區所有康樂設施（香港網球中心除外）、香港中央圖書館、駱克道公共圖書館及黃泥涌公共圖書館將提早於中午十二時關閉。

因應情況，同區或其他有可能受影響地區的文康設施或會於短時間內宣布提早關閉，以確保場地使用者的安全。巿民在前往場地前應先致電有關場地或1823查詢。

完
2019年10月1日（星期二）
香港時間11時23分

深水埗區楓樹街遊樂場；
沙田區沙田大會堂和沙田公共圖書館；
屯門區屯門大會堂和屯門公共圖書館已提早關閉。

灣仔區所有康樂設施（香港網球中心除外）、
香港中央圖書館、
駱克道公共圖書館及
黃泥涌公共圖書館將提早於中午十二時關閉。

popo spawn points

捐血站暫停服務
＊＊＊＊＊＊＊
下稿代醫院管理局發出：

香港紅十字會輸血服務中心宣布，因應今日 （十月一日）各區可能有大型群眾活動，除了西九龍捐血站外，其餘捐血站將會於今日暫停服務。不便之處，敬請見諒。有關西九龍捐血站資料，

完
2019年10月1日（星期二）
香港時間9時14分

多注意各區公共設施小心埋伏

應該去到發夢地點就封地鐵站同埋公共設施門口

焗勇武打街頭戰

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！